拍拖耐咗會唔會冇嘢講Dead air

你地會點解決，好似好尷尬，格硬搵d嘢黎講，有時兩邊心情都唔好，唔會做主導 嗰個

拍拖耐咗 Dead air 都好自然架喎
你喺屋企都唔會長期一定有人講野啦

俾條女我 我幫你開話題

講嘢小咗，會做咩令感情升溫

其實每個情侶相處都唔同

會dead air
但係唔會尷尬

拍拖耐左 自然唔會特登搵話題
做翻自己 起對方身邊已經好舒服

應該話 當你感覺到deadair係尷尬既時候 你地既感情就應該有d問題

dead air 好正常咋喎 下下都搵到野講咩
如果拍拖耐左應該dead air都唔會覺得奇怪至係

dead air會尷尬 其實你地係咪未夠親近

好少 ，
因為日常生活/無聊野都夠你講一餐
有時連今日屙d屎咩色都照講

無野講咪一齊訓喺床到挨住大家玩電話，
睇到咩好笑野就隊過去比佢月竹 唔洗下下講野既

你同屋企人會尷尬？
對咗幾年有野咪講，仲會揾話題先尷尬

唔會 拍左幾年 仲好多嘢傾
男朋友可以唔停口一直講野講成個鐘

呢啲叫comfortable silence